Milik今晚入唔到波，請三位會員同我共晉晚餐

波台神鋒反轉酋長

請三位會然食針餐

我 無錢開飯 多謝樓豬

希望抽中

希望佢今晚出N賓成名技

我了

樓主收返埋銀包都得

收皮啦你

佢打利都有出

邊撚ilik

你做乜25自己

系阿狗後防廢到

毒撚點會同人食飯

樓主食開狗飯都咁多人留名

買左阿妓

即係食屎

吊你老尾！信唔信開針針能死你？！

阿記咁能廢好難入唔到wor

唔好針我龜頭

想食

食屎有你份！屌你老味！

Milik後備

諗住內定你，依家唔會

條友有無得出都成問題

開飯

唔敢去 驚張坐低會比針吉

建議果三位會然自備枱櫈餐具同食材會安全d

後備絕殺

把口使唔使甘能臭

請我ok?

你去我餐廳撻我朵咪得

食銀針粉？

仆街 唔work既

25唔請

blacklist左奧b

碎油hack

我食大家食金針菇

廢到

抽咗，係會員澤尻英龍華、BoA、Dost

內定

冇證冇據唔好亂講

又係喎

熱犬圍爐餐

thx

針

樓主有三個 funson
連仔 reported

好黑暗

出左律師信，查下信箱thx。

賓科

我有你放針證據

汪汪

廢閘放

做咩扮樓主

佢扮緊笠清

你唔使扮添

佢意思係我同佢都係人，你狗扮人

Ben又秒傻仔

師兄又抄我講野